611 612 我覺得差啲樂器 大家點睇

如果有啲人打鼓。好似打仗咁 戰鼓就一定士氣高昂 但我無技能無資源

攪個嘉年華會

大型音樂會 係天馬公園

去添馬busking
我黎聽

音響升級

播大悲咒

邊野餐邊聽音樂，愛好和平

有鼓出鼓
自制都得
推推推

牧師講道

War Drum!

諗緊拎唔拎結他? (唔識彈)

打鼓幾好

咪唱緊聖詩囉
鼓可以 但吉他果啲就咪啦